\documentclass[12pt,twoside]{report}

% set page headers to chapter info
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyhead[LO,RE]{\leftmark}

\usepackage{pdfpages}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{url}
\usepackage[a4paper,width=170mm,top=25mm,bottom=20mm,bindingoffset=6mm]{geometry}
%\usepackage[a4paper,width=170mm,top=25mm,bottom=20mm,bindingoffset=6mm]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[english,polish]{babel}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{arydshln}
\graphicspath{ {images/} }
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\usepackage{amsmath}
\begin{document}
\frenchspacing

\title
{           
			{TYTUŁ RAPORTU}\\
			{\vskip0.5cm}
			{\small PROJEKT}\\
			{\small FIRMA}\\
			{\small INNE}\\
			{\small 2017/2018}\\
			{\vskip1.5cm}
			%{\includegraphics[width=0.3\linewidth]{./graphics/.jpg}}	
}





\maketitle



\newpage



\chapter{Wstęp}
%\input{chapters/introduction}

\chapter{Dotychczasowe prace}
%\input{chapters/related}

\chapter{Opis bazy danych}
%\input{chapters/database}
\label{chapter_database}



\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{thermalThesis} E. Bartuzi, Rozpoznawanie tożsamości przy wykorzystaniu obrazów termicznych dłoni, Warsaw University of Technology (2012)

\end{thebibliography}


\appendix


\end{document}